咁其實南妹係生B、落B定拎白卡？

收到風其實係BAMBAM同佢玩禁室培慾

下 但我聽講係BAMBAM逼佢落仔但南妹唔想==

BAMBAM份人都幾仆街下

樓主真係好撚on9 人地落仔關你鬼事咩

我哋Once一人一拳打死樓主守護南妹

Bambam落地獄啦

哈酸

原來傳說中娛樂台班撚樣唔洗訓係真......
仲要追擊我南

收嗲啦傻鳩快撚啲死

打機輸俾once係恥辱

使唔使咁講野呀..

下 呢個post係問題來==

我吊你咩==

同你反咗面啦 食屎狗

又咩事呀...

南妹落b 大山婆生b 樓主拎白卡

樓主去死

冇睇username以為入左bin 9 post

我以為係導盲犬post

唔俾三樣做齊？

小妹三樣都做過曬

樓豬受咗咩刺激係咁邊式自推

應該係被迫落B， 所以唔返工無聲抗議